新加密forum拋磚

想拋下磚睇下你地點諗
由於其實連登已經正式被入侵
P牌作用大不大見仁見智
有啲user帶風向都好難判斷
因為其實全部嘢都係public
問題係如果連登最後被ban
我地應該點傳遞資訊
我見之前都有唔少巴打整過其他討論區
咁我諗緊如果我地開個新嘅討論區
主要目的係可以secure到所有info
防止假消息/壞風向/狗臥底入侵傳播

條件：

1.只有參與/參與過遊行嘅人先可以加入
2.用invite呢種形式register 同時需要isp email
3.一個user limit佢只可以invite例如max兩個人（如果擔心普及性 其實pass down 廿幾次就可以普及到二百萬人 可以自己計下條式）
4.如果leak咗都容易trace到個root 因為有個「user hierarchy」喺度 睇返個connection.
5.可以繼續加入加密/唔加密function. reveal
selective info比非user

好處：
1.如果冇鬼嘅話 可以確保到資料嘅真實性
2.因為親密關係性質嘅invitation可以令有鬼嘅機會細好多
3.容易追究邊個係鬼
4.追究上黎 鬼invite嘅branch可以全部remove
5.所有嘢大前提係你respect個rule invite你真係信得過嘅人
6.會比連登嚴肅好多 business啲 唔會係troll
7.保障私隱

壞處：
1.未諗到server點維繫（因為非牟利性質）

大家討論下有咩改善
同埋覺得可唔可行

pish

可唔可以講清楚小小
但嗰二千要自己搵係慢好多
我建議係自己pass down比最親密嗰兩個
嗰兩個再pass比自己最親密嗰兩個
咁樣好似安全好多

宜家用invite黎register
容易好多搵到鬼嗰個branch
咁就可以一下freeze晒啲鬼

毒撚邊緣人搵唔到人驗證

可行 支持

同意quota制，然後有嫌疑既成條branch ban

出去遊行比key

係囉,連遊行都一支公既邊度搵人加自己
未杯狗仔女
先杯同路人

可以request下forum
睇下有冇嘢verify到你比入
間接逼你出去social下啦

所以希望睇下有冇人諗到點解決冇frd嘅人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

毒撚竟然有一日為咗繼續留喺毒撚forum而要去social

推

sor 暫時未諗到解決方式
幫我推下睇下有冇巴打拋磚

召喚IT撚